【英國】六月三號民調：市民跨黨派支持BNO港人在英工作+成為公民權利

整體：56%
保守黨（右翼，現執政）：57%
工黨（左翼）：57%
自由民主黨（中間偏左）：65%
脫歐黨（偏激右翼）：52%

老：59%
幼：52%

New. Clear majority of British voters (56%) think we should allow Hong Kong holders of British passports to live and work in the UK with a pathway to citizenship. Conservatives (57%) Labour (57%) Lib Dem (65%) Brexit Party (52%), old (59%) & young (52%)

wow

Lib dem

老屎忽覺得香港人人才濟濟可以幫返自己國家，
後生為主唔想比香港人爭飯碗

聽開英文電台啲人話因為 brexit 啲白豬驚唔夠人

脫歐黨都過半

加返句：
有人睇完數字可能會話：淨係得56%咋喎
但係喺英國呢個奉行first past the post式民主嘅社會，56%已經足夠

好多英國人以前俾公司派遣去香港做嘢或者嚟渡假（亞洲風情又唔怕溝通唔到），連帶佢地嘅仔女或多或少對香港都有認識。識有啲後生英國人冇嚟過香港，但話因為家人係香港做過嘢嘅關係所以都知道大概咩地方

祖國

支那：好嬲好嬲

值得打飛機。
香港人其實好出色，不要妄自菲薄，前排個咩人類發展指數，香港人好似頭三。
香港好多國際排名都好前，如香港啲大學，香港學生國際試表現（閱讀同數學卷一向頭三）。雖然係填鴨式教育，但唔可以否認出黎效果係 好睇。
年輕一輩普遍受過教育，識英文，最少識聽，如想移戈民pick up番其實唔會難。

呢啲民調日日變
所以要繼續努力

五毛又係你？
咁都可以分化
唔好妒忌，大陸發展一百年都追唔到。

請問邊忽五毛邊忽分化

香港人智商好似都係全球最高。但羅致光嘅表現令我不敢自豪

其實都岩 脫歐無左班歐洲人係英國做野
咪岩囉 吸香港人 又勤力又叻

口交部講兩句啦

香港人嘅祖國只有香港
人哋肯收留，係做義父

香港人要對自己民族有執著同信心先得，如果唔係真係走難嘅話，唔使幾年又會變移民藍屍 —— 佢哋嗰種完全投靠中共嘅思維就係因為自己冇一個紮實嘅「民族根」，去到外國又唔肯學習當地文化，所以先有虛位俾人洗腦做中国人

英國咁多左膠

唔係左就唔撚會話收留香港人啦

強烈譴責某國干預英國內政

其實大家知唔知係英國做野既歐洲人係可以連一句英文都唔識相反香港人即使係的士佬都可以吹得兩嘴

只有左膠先自認有責任救香港人

無專業無技能無錢，都係唔使走

我係填鴨大，而事實上呢種教法比較適合我。大學另計

推 睇黎英國建新香港有望

呢一忽同嗰兩忽
你唔係唔使理呢D po

事實係左（Labour）同右（Tory）都係majority支持
已經唔係左右嘅事

如果一定有移民入
我係英國人都寧願要香港人好過中東難民喇
唔講咩攞福利之類
至少唔會響度放炸彈用刀捅人丫

如果英國連中共擺明違約都唔做野，英國以後仲點同其他國家簽約，仲有國家會守對英國既承諾？俾香港人bno已經係最溫和，正常黎講應該斷交。

你咁好恰，唔恰你恰邊個？已經唔係左右問題。

掂啦掂啦

同埋應該係有一班人係無意見/唔清楚
所以反對既應該會低過44%

推

仲要更多支持
只係剛過半數仲有好多人反對

而家睇返
左膠應該美國再多啲

英國只係想收有錢有能力個班
所以無錢無學歷無能力都係收皮先

後生都過50%

今次係因為右先收香港人

仲有女人街賣嘢啲阿姐

如果係咁其實你係香港都唔見得生活到

香港有大量文員仔同前線服務業都係響呢個範圍

疫情之下 呢班人好多比人炒/cut鐘無薪假
但係講真 你有手有腳 唔追求d咩 單身 唔介意辛苦做閪工 去到邊到生活都冇問題
ubereat都好等人用

lib dem 真係好撐香港人